發夢係深水埗現場前線，有啲野想講

啱先深水埗係放完彈即刻沖上黎拉人
仲要係連發8粒以上
本身係大家都食完彈退緊，但班狗突然沖上黎捉人
最後睇翻有幾位手足比人拉左
勸大家以後退真係要互相照應，唔好自己一條友走，拉埋自己其他人走
退嘅時候真係唔好太急，情況許可一齊叫1212咁退，好易受傷，有節奏咁走。比狗追另計
同時亦有位手足都有叫過前線退，勸大家唔好即屌係現場叫退嘅人，要聽清楚人地個重點點解要退，大家係自己人，態度好啲
真係唔好再不停守，要變通，打游擊
之前我開po屌過班叫走嘅人，但宜加情況真係唔同左

自推一下

後悔宜加開po，出面仲打緊，係我食完彈冇跟，都係集中翻算

基本守得即係陣地戰=有肉搏戰準備。。。
如果無呢個準備快閃就好

推

有狗扮示威者，大家走既時候按低你

一句講曬
冇肉搏準備嘅唔該唔好企前排

唔係肉唔肉博
係放完好多煙後面啲人退緊
我地都跟住退，然後班狗沖上黎

打柒佢

樓主，可唔可以講下點解有部分前線會戀戰？

我自己就單拖企
但係有同行記得帶走埋佢
大家加油

太少人

我個人黎講決定唔退嘅原因係情況許可可以繼續留，未需要去到即退嘅情況
有部分勇武真係想同班狗打
只可以話果陣ssp我個人覺得唔應該留，應該轉陣
因為人真係太少

坦白講果陣放太多粒彈，之前做過消防嘅我
今日個眼罩都頂唔住啲彈
一路走一路流哂眼淚

咁咪即係冇肉搏準備囉
有邊次唔係放煙之後衝
好多時都係前排唔敢還手又要企係到
冇諗住打見對面擺陣就退啦
對面放煙衝埋身先想退 退毛咩

發夢試過前兩排俾人衝之後 轉咗做遠攻
唔想企前面又唔敢打累死隊友
我自己意見係咁

好恐怖....
真係兇人唔好上前線咁....

老實講真係唔好亂玩陣地戰啦....
拉下又幾個拉下又幾個冇㗎啦....

1855 深水埗岩岩有幾個手足拉左，有幾隻狗扮示威者，有豬咀有頭巾，走時按低左幾個手足，盡量識既先一齊行動

呢個係真定假,好撚驚

所以我都有講我今日prefer轉陣，今日情況唔許可留
我都唔諗住鬧果啲人，只係希望既然走就拉埋其他人走

1212走得太慢
要整陷阱唔好比狗直衝

我1805果陣收到話轉陣去尖嘴果陣我冇跟去，然後走左，呢個冇得幫你fc
不過真係記得拉走埋自己友

我都唔係話鬧邊個
真係經歷過俾速龍衝鋒就知唔係咁輕鬆
可能我冇膽
但真係希望大家上前排嘅時候諗清楚
冇覺悟唔單係累自己 更加會累死自己友

所以我都有講比狗追另計，1212係for放煙